澳門igshop Rainbow Macau正狗閪

2月13-19期間搞giveaway活動
去到今日3月6, 一啲消息都冇
側側膊唔多覺咁，完全冇咗一回事
攞完彩呃like呃follow，荀撚過免費宣傳

推到佢班仆街上水回應

傻閪先參與

ig買野 = on9

㩒幾個掣就有機會送對ow nike am90
何樂而不為！

樓主咪係其中一個

佢搞free giveaway bor
又唔係要買野....

Nike抽波鞋又係抽
依家又係抽 有咩問題

想要對am90 Nike 抽唔到正價入
唔通要食炒價4千幾蚊買先叫醒目？

傻閪先會信人地送
兜個圈比你好落台
點知你要比人屌到出面先明
你真係好好撚傻閪

你傻撚咗呀？
間igshop自己話搞giveaway
乜撚野叫口齒？
乜撚野叫商譽？
我揸住支槍逼佢送呀依家？
屌你老母間鋪冇交帶你屌鳩我？
答我呀，你係咪傻撚閪咗呀？

佢呃人係仆街
不過樓豬覺得自己啲關注轉發留言好撚重要就
唔講以為間舖呃咗樓豬十萬八萬

傻閪真係無得救
咁大個人少少判力都無

人地搞活動我要判斷佢真搞定呃鳩人？
正苦話減稅派錢我洗唔洗判斷佢會唔會真做呀？
公司annual dinner抽獎我洗唔洗判斷佢會唔會真係抽呀？
傻閪！

得啦得啦, 天真嬌